議員促交代制服團體涉非法公眾活動投訴 劉江華：無相關資料

立法會舉行會議，民建聯立法會議員周浩鼎關注，自去年6月以來，各青少年制服團體成員，涉及參與非法公眾活動，或公開發表分裂國家或詆毀一國兩制言論的投訴，要求當局交代相關資料。民政事務局局長劉江華表示，各制服團體在運作及管理上享有自主權，局方無備存相關資料。

劉江華表示，行政安排備忘錄訂明，各制服團體在運作及管理上享有自主權，投訴資料不須向當局交代，因此局方無備存相關投訴資料，他又指，當局並無參與團體內部的討論及決定。

民建聯梁志祥指出，有資料顯示，有制服團體在活動中推動港獨行為，質疑當局未有阻止，是否容許。劉江華回應指，若制服團體內任何人作違法行為都會受法律制裁。

第一步：唔妥政府嘅冇得參加制服團體

第二步：唔妥政府嘅冇得番學

第三步：唔支持政府嘅入精神病院

區選輸到懵左?

成班懵撚懵咗幾十年，唔係第一日嘅事

以我所知底班細路都係黃嘅多，但係上面幾藍吓

叫啲細路入

香港少年軍、少年警訊

著住套馬騮衣

大搞港獨，去遊行，搞文宣

屌一講起嗰個少年解放軍就嬲
成立冇耐嘅團政府就批成橦校舍
仲有嗰個升旗隊，都係紅